他們宣稱醫療種族主義是一場公共衛生危機，這並不是誇大其詞。幾個世紀以來，醫療種族主義一直影響著美國的政策| Deirdre Owens | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
另外，通過基本上宣佈你辭職，你已經結交了你今生將要結交的所有朋友，你否定了你自己的任何意外驚喜。卡羅琳·哈克斯：沒時間閒聊了？那是在建一堵大牆|卡羅琳·哈克斯| 2021年2月11日|華盛頓郵報
隨後，該市宣佈，未經教師工會同意，將重新開放學校。訴訟、封鎖和罷工威脅：在幾個學區，重新開放教室的鬥爭達到了高潮。| Moriah Balingit | 2021年2月8日|華盛頓郵報
天花被宣佈根除一年後，糟糕的實驗室安全程序導致英國伯明翰再次爆發。天花過去每年奪去數百萬人的生命。這是人類如何戰勝它的|凱爾西派珀| 2021年2月5日| Vox
使情況進一步惡化的是，該縣最近向居民發送了一封電子郵件，宣稱僅僅因為該州允許較低層次的人接種疫苗，“這並不意味著每個縣都能接種。”預約冠狀病毒疫苗讓我感到絕望。每一次搜索都以失敗告終，而我正處於漫長而黑暗的一年的低谷|瑪琳·西蒙斯| 2021年2月5日|華盛頓郵報
第一個表露感情是非常困難的。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
這讓他在十幾歲的時候宣佈了成為一名警察的抱負。在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸
這次襲擊促使政府宣佈北西奈部分地區進入為期三個月的緊急狀態。伊斯蘭國的追隨者聲稱他們在埃及殺害了一名美國人|傑米·德特默| 2014年12月1日|每日野獸報|
如果J-Law突然決定聲援泰國反軍政府活動家？”飢餓遊戲之星對泰國抗議者沉默| Asawin Suebsaeng | 2014年11月21日| DAILY BEAST
北京還要求安倍宣佈他將不再參拜與戰爭有關的東京靖國神社。北京的《星際迷航》APEC峰會|傑克·阿德爾斯坦| 2014年11月11日|每日野獸
列國要傳揚他的智慧，教會要讚美他。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
你要加快時間，記念結局，好叫他們述說你奇妙的作為。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
羅馬教皇拒絕向奧地利宣戰而引發的叛亂運動。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他們曾經宣稱，每一個未經許可的嬰兒都會下地獄，在烈火和硫磺中永遠燃燒。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
“我宣佈，妻子，這是一次可怕的事故，發生在磨坊裡，”斯洛克姆先生說。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的